有生小朋友既入黎！！

我自己未生小朋友
但點解永遠聽到既都係
生完小朋友，比較會唔緊張小朋友既一方，會係爸爸，或者爸爸同媽媽。

我又無聽過爸爸好緊張個仔女而媽媽絲毫不緊張唔想理個仔女

呢d 係咪改變唔到既人性？
始終仔女係媽媽的其中一忽肉，而爸爸係孕育小生命的過程中不癢不痛

絕大部份女人生完bb會不得不強逼自己適應媽媽既身份，好自然擺bb 係第一位同會肯為bb 付出或改變

但某d男人會有大條道理覺得放咗工點解仲要我湊b, 啊b 喊緊但打埋鋪機先 ....

連登全部都係窮人，佢哋話窮人生仔正仆街，所以佢哋唔生㗎

正常都會緊張..

係咪普遍男人粗心大意，認為有啲嘢好小事
所以覺得唔緊張？

你最底講嗰種唔洗討論啦

你都擺晒喲前設出嚟
討論條毛咩

因為屌閪嗰陣女人淨係訓係度 乜都唔駛做